李克勤啲和音真係好正

我都會loop依幾條片 好撚正

林子祥啲和音聽過未

李 > 陳